想問下肥絲大隻 棉簽定棉花棒？

如題

邊個係輸臉答仁？